{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_001648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-19",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "에코힐링 황톳길"
    },
    "text": "エコヒーリング黄土道 (에코힐링 황톳길)\\n\n忠清南道天安市西北区公園路159(仏堂洞)\\n\nエコヒーリング黄土道は、天安と牙山の境界に位置する龍谷公園内のゆうほどうろです。この道は黄土で作られていて、裸足で歩くことができます。全長約2.5kmの循環型構造で、大人の足で一周するのには約40~50分かかります。森に囲まれた黄土の道を歩いていると、まるで都心の喧騒を忘れているかのような気分が味わえます。この散策路は、自然の地形を活かして作られており、麓に沿って登り降りしながら歩くことができます。裸足で黄土に触れる感触や土の匂いは、リフレッシュ効果があり、心地よい気分を与えてくれます。また、時折、掃除人やリスが通り過ぎる姿も見かけることができます。疲れたら、道沿いにあるベンチや東屋に座って一息つくこともおすすめです。このエリアは文化財保存区域として管理されており、安心して歩くことができます。ウォーキングが終わったら、洗足場で足を洗うこともできるので、タオルを準備していくと良いでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "エコヒーリング黄土道はどこに位置していますか？",
            "answer": "エコヒーリング黄土道は天安と牙山の境界に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エコヒーリング黄土道は何でできていますか？",
            "answer": "エコヒーリング黄土道は黄土でできています。"
        },
        {
            "question": "エコヒーリング黄土道の全長はどのくらいですか？",
            "answer": "エコヒーリング黄土道の全長は約2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "エコヒーリング黄土道を歩くのにかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "エコヒーリング黄土道を一周するのには約40~50分かかります。"
        },
        {
            "question": "エコヒーリング黄土道はどのような気分を味わうことができますか？",
            "answer": "エコヒーリング黄土道を歩くと、まるで都心の喧騒を忘れているかのような気分が味わえます。"
        },
        {
            "question": "エコヒーリング黄土道はどのように作られていますか？",
            "answer": "エコヒーリング黄土道は自然の地形を活かして作られています。"
        },
        {
            "question": "エコヒーリング黄土道を歩くとどのような感触や匂いがありますか？",
            "answer": "エコヒーリング黄土道を歩くと裸足で黄土に触れる感触や土の匂いを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "エコヒーリング黄土道周辺で見かけることができるものはありますか？",
            "answer": "エコヒーリング黄土道周辺では、時折、掃除人やリスが通り過ぎる姿を見かけることができます。"
        },
        {
            "question": "エコヒーリング黄土道周辺で一息つくことができる場所はありますか？",
            "answer": "エコヒーリング黄土道周辺には道沿いにベンチや東屋があり、一息つくことができます。"
        },
        {
            "question": "エコヒーリング黄土道は文化財保存区域として管理されていますか？",
            "answer": "はい、エコヒーリング黄土道は文化財保存区域として管理されています。"
        },
        {
            "question": "エコヒーリング黄土道を歩いた後、足を洗うことはできますか？",
            "answer": "はい、エコヒーリング黄土道の近くには洗足場があり、足を洗うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 497
    }
}